<?xml version="1.0" encoding="ISO-8859-1"?>

<news>

  <post>
    <id>1</id>
    <title>Raportul financiar al Federatiei Share a vazut lumina zilei. Bogdan Buta a incasat 4 milioane pentru UNTOLD, dar a lasat SHARE in fundul gol, cu tone de datorii</title>
    <description>Raportul financiar al Federatiei Share a fost tinut la secret luni de zile de ochii lumii, desi reprezentantii presei l-au solicitat in repetate randuri. Asa cum era de asteptat, Untold a avut ponderea de incasari cea mai mare, dar, in acelasi timp, o parte dintre comerciantii care au participat la festival au ramas cu banii neincasati. </description>
    <picture>data/pictures/1.jpg</picture>
    <details>Consilierul PNL, Ioan Bildea, a solicitat reprezentantilor Federeatiei Share, in sedinta din 4 februarie a Consiliului Local, sa prezinte raportul financiar pana la sfarsitul lunii. Cum solicitarea a venit din partea unui consilier, Vald Pop s-a miscat repede si a transmis raportul financiar al Federatiei Share pe anul 2015.

      Potrivit raportului prezentat de Vlad Pop, Federatia Share organizatorul evenimentului Cluj-Napoca Capitala Europeana a Tineretului, a avut incasari nerambursabile in 2015 din partea Primariei Cluj-Napoca (370.000 de euro), a Consiliulului Judetean Cluj (15.730 euro) si a Fondului Novegian (35.000 euro), iar din mediul privat sponsorizarile au cuantificat 53.500 de euro. Totalul finantarilor ridicandu-se la 475.000 de euro. De pe urma festivalului Untold, Federatia Share a incasat 4.266.000 de euro, adica de zece ori mai mult decat din alocarile bugetare si sponsorizari fapt ce dovedeste ca festivalul a fost cea mai importanta sursa de venit, dar care totodata a lasat Federatia cu datorii catre furnizori. 

      Ce este ciudat modul in care reprezentantii Federeatiei Share "au impachetat" in plansele frumos colorate cu grafice indraznete asa-zisul raport financiar. Fara date concrete, fara lista de furnizori, fara lista de clienti sau o balanta de final de decembrie. </details>
      <author>Popescu Ion</author>
      <date>3/12/2016</date>
    </post>

    <post>
      <id>2</id>
      <title>Nemultumirea unei clujence care numeste ”cotete primitive” chioscurile de bilete ale CTP</title>
      <description>Pentru cei care au crescut in Cluj, orasul reprezinta un loc de suflet pe care-l iubesc si de care sunt nemultumiti in acelasi timp. Nemultumirile vin tocmai din dorinta de a vrea ce e mai bun pentru orasul copilariei lor. Cei care nu mai locuiesc aici si revin doar ocazional in Cluj vad si mai bine lucrurile negative din oras de la gunoaie la strazi ciuntite, de la aglomeratie la atmosfera de etern santier. Printre cetatenii nemultumiti se numara si clujeanca Reghina Crisan care se plange de aspectul kitschos al chioscurilor de bilete. Hartiile lipite de jur imprejurul lor fac ca ele sa semene, spune ea, cu niste cotete.</description>
      <picture>data/pictures/2.jpg</picture>
      <details>Redam mai jos declaratia clujencei:

        "Vreau sa va spun ca, de cate ori vin la la Cluj, orasul unde am domiciliul si care imi este drag, vad lucrurile frumoase si urite, altfel de cum se vad de catre cei care locuiesc tot timpul. Ce ma deranjeaza si chiar ma infurie sunt serviciile regiei de transport in comun. Si chioscurile unde se vand bilete. Pe langa ca arata urat (cotete), au lipit acele hartii cu programul autobuzelor, care arata groaznic, primitiv. Oare ar costa atat de mult sa aiba alta forma si alt aspect? Cand ajung in Centru, piata Mihai Viteazul, pe langa sentimentele de furie, apare cel de rusine. Cand cad cele doua chioscuri de bilete din fata de la cinema ,,REPUBLICA”, acum, Florin Piersic? Pacat ca asa frumos oras este administrat de oameni carora nu le place frumosul!”, se plange aceasta.</details>
        <author>Popescu Ion</author>
        <date>3/12/2016</date>
      </post>

      <post>
        <id>3</id>
        <title>title33333</title>
        <description>description 3333</description>
        <picture>data/pictures/25.jpg</picture>
        <details></details>
        <author>Popescu Ion</author>
        <date>3/12/2016</date>
      </post>
	  <post>
        <id>4</id>
        <title>title33333</title>
        <description>description 3333</description>
        <picture>data/pictures/25.jpg</picture>
        <details></details>
        <author>Popescu Ion</author>
        <date>3/8/2016</date>
      </post>
	  <post>
        <id>5</id>
        <title>title33333</title>
        <description>description 3333</description>
        <picture>data/pictures/25.jpg</picture>
        <details></details>
        <author>Popescu Ion</author>
        <date>3/3/2016</date>
      </post>
	  <post>
        <id>6</id>
        <title>title33333</title>
        <description>description 3333</description>
        <picture>data/pictures/25.jpg</picture>
        <details></details>
        <author>Popescu Ion</author>
        <date>3/10/2016</date>
      </post>
	  <post>
        <id>7</id>
        <title>title33333</title>
        <description>description 3333</description>
        <picture>data/pictures/25.jpg</picture>
        <details></details>
        <author>Popescu Ion</author>
        <date>3/11/2016</date>
      </post>
	  <post>
        <id>8</id>
        <title>title33333</title>
        <description>description 3333</description>
        <picture>data/pictures/25.jpg</picture>
        <details></details>
        <author>Popescu Ion</author>
        <date>3/5/2016</date>
      </post>




    </news>